msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-02-19 10:28+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 2.2.5\n"
"X-Pootle-Path: /zh_CN/libo_online/loleaflet-ui-zh_CN.po\n"
"X-Pootle-Revision: 3701135\n"

#: admin.strings.js:5
msgid "Admin console"
msgstr "管理员控制台"

#: admin.strings.js:7
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: admin.strings.js:8
msgid "Overview"
msgstr "预览"

#: admin.strings.js:9
msgid "(current)"
msgstr "(当前)"

#: admin.strings.js:10
msgid "Analytics"
msgstr "分析"

#: evol.colorpicker.strings.js:6
msgid "History"
msgstr "历史"

#: admin.strings.js:11
msgid "Dashboard"
msgstr "控制台"

#: admin.strings.js:12
msgid "Users online"
msgstr "在线的用户"

#: admin.strings.js:13
msgid "User Name"
msgstr "用户名称"

#: admin.strings.js:13
msgid "Documents opened"
msgstr "打开的文档"

#: admin.strings.js:15
msgid "Number of Documents"
msgstr "文件数"

#: admin.strings.js:14
msgid "Memory consumed"
msgstr "消耗的内存"

#: admin.strings.js:17
msgid "Bytes sent"
msgstr "已发送的字节数"

#: admin.strings.js:18
msgid "Bytes received"
msgstr "已接收的字节数"

#: admin.strings.js:15
msgid "PID"
msgstr "PID"

#: admin.strings.js:16
msgid "Document"
msgstr "文档"

#: admin.strings.js:17
msgid "Number of views"
msgstr "视图数"

#: admin.strings.js:18
msgid "Elapsed time"
msgstr "已用时间"

#: admin.strings.js:19
msgid "Idle time"
msgstr "空闲时间"

#: admin.strings.js:24
msgid "Modified"
msgstr "已修改"

#: admin.strings.js:20
msgid "Kill"
msgstr "杀死"

#: admin.strings.js:21
msgid "Graphs"
msgstr "图表"

#: admin.strings.js:27
msgid "Memory Graph"
msgstr "内存图"

#: admin.strings.js:28
msgid "CPU Graph"
msgstr "CPU 图"

#: admin.strings.js:29
msgid "Network Graph"
msgstr "网络图"

#: admin.strings.js:22
#: dist/toolbar/toolbar.js:470
#: src/control/Control.Menubar.js:11
#: src/control/Control.Menubar.js:164
#: src/control/Control.Menubar.js:223
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: admin.strings.js:23
msgid "Cache size of memory statistics"
msgstr "内存统计的缓存大小"

#: admin.strings.js:24
msgid "Time interval of memory statistics (in ms)"
msgstr "内存统计的时间间隔（毫秒）"

#: admin.strings.js:25
msgid "Cache size of CPU statistics"
msgstr "CPU 统计的缓存大小"

#: admin.strings.js:26
msgid "Time interval of CPU statistics (in ms)"
msgstr "CPU 统计的时间间隔（毫秒）"

#: admin.strings.js:35
msgid "Maximum Document process virtual memory (in MB) - reduce only"
msgstr "最大文档处理虚拟内存 (MB) - 仅降低"

#: admin.strings.js:36
msgid "Maximum Document process stack memory (in KB) - reduce only"
msgstr "最大文档处理栈内存 (KB) - 仅降低"

#: admin.strings.js:37
msgid "Maximum file size allowed to write to disk (in MB) - reduce only"
msgstr "最大允许写入磁盘的文件大小 (MB) - 仅降低"

#: admin.strings.js:38
msgid "Documents:"
msgstr "文档:"

#: admin.strings.js:39
msgid "Expired:"
msgstr "失效:"

#: unocommands.js:19
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: src/admin/AdminSocketAnalytics.js:218
msgid "Received"
msgstr "已接收"

#: src/admin/AdminSocketAnalytics.js:222
msgid "Sent"
msgstr "已发送"

#: src/admin/AdminSocketBase.js:45
msgid "Connection error"
msgstr "连接错误"

#: src/admin/AdminSocketOverview.js:66
msgid "Are you sure you want to terminate this session?"
msgstr "您确定要停止此次会话吗？"

#: src/admin/AdminSocketOverview.js:152
#: src/admin/AdminSocketOverview.js:311
msgid "Documents"
msgstr "文档"

#: src/admin/AdminSocketSettings.js:34
msgid "Are you sure you want to shut down the server?"
msgstr "您确定要关闭服务器吗？"

#: src/admin/Util.js:13
msgid "kB"
msgstr "kB"

#: src/admin/Util.js:13
msgid "MB"
msgstr "MB"

#: src/admin/Util.js:13
msgid "GB"
msgstr "GB"

#: src/admin/Util.js:13
msgid "TB"
msgstr "TB"

#: src/admin/Util.js:42
#: src/admin/Util.js:44
msgid " hrs"
msgstr " 小时"

#: src/admin/Util.js:48
#: src/admin/Util.js:50
msgid " mins"
msgstr " 分钟"

#: src/admin/Util.js:53
msgid " s"
msgstr " 秒"

#: dist/toolbar/toolbar.js:261
msgid "Are you sure you want to delete this page?"
msgstr "您确定要删除该页面吗？"

#: js/toolbar.js:635
msgid "Borders"
msgstr "边框"

#: js/toolbar.js:643
msgid "More..."
msgstr "更多..."

#: dist/toolbar/toolbar.js:517
msgid "Insert table"
msgstr "插入表格"

#: js/toolbar.js:703
msgid "Insert Local Image"
msgstr "插入本地图像"

#: js/toolbar.js:578
msgid "Insert shapes"
msgstr "插入形状"

#: dist/toolbar/toolbar.js:680
msgid "Always follow the editor"
msgstr "总是跟随编辑器"

#: dist/toolbar/toolbar.js:683
msgid "Current"
msgstr "当前"

#: dist/toolbar/toolbar.js:628
#: dist/toolbar/toolbar.js:975
msgid "Sum"
msgstr "求和"

#: dist/toolbar/toolbar.js:629
msgid "Function"
msgstr "函数"

#: dist/toolbar/toolbar.js:630
#: src/control/Control.CharacterMap.js:428
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: dist/toolbar/toolbar.js:631
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: dist/toolbar/toolbar.js:642
msgid "First sheet"
msgstr "第一个工作表"

#: dist/toolbar/toolbar.js:643
msgid "Previous sheet"
msgstr "上一个工作表"

#: dist/toolbar/toolbar.js:644
msgid "Next sheet"
msgstr "下一个工作表"

#: dist/toolbar/toolbar.js:645
msgid "Last sheet"
msgstr "最后一个工作表"

#: dist/toolbar/toolbar.js:647
msgid "Insert sheet"
msgstr "插入工作表"

#: js/toolbar.js:1114
msgid "Select passport"
msgstr "选择通行证"

#: js/toolbar.js:1115
msgid "Passport: N/A"
msgstr "通行证: N/A"

#: js/toolbar.js:1102
msgid "Sign & Upload"
msgstr "签署 & 上传"

#: js/toolbar.js:1102
msgid "Sign and upload document"
msgstr "签署并上传文件"

#: js/toolbar.js:1117
msgid "Status:"
msgstr "状态:"

#: js/toolbar.js:1112
#: js/toolbar.js:1118
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: js/toolbar.js:965
msgid "Logout"
msgstr "退出"

#: js/toolbar.js:1121
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: js/toolbar.js:1122
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: dist/toolbar/toolbar.js:655
#: src/control/Control.Menubar.js:212
msgid "Fullscreen presentation"
msgstr "全屏演示"

#: dist/toolbar/toolbar.js:672
msgid "Search:"
msgstr "搜索:"

#: dist/toolbar/toolbar.js:679
msgid "Cancel the search"
msgstr "取消搜索"

#: dist/toolbar/toolbar.js:689
#: src/control/Control.Menubar.js:36
#: src/control/Control.Menubar.js:188
msgid "Reset zoom"
msgstr "重置缩放"

#: dist/toolbar/toolbar.js:706
msgid "%user has joined"
msgstr "用户 %user 已加入"

#: js/toolbar.js:1100
msgid "%user has left"
msgstr "用户 %user 已离开"

#: dist/toolbar/toolbar.js:956
msgid "Number of Sheets"
msgstr "工作表数"

#: dist/toolbar/toolbar.js:959
msgid "Selected range of cells"
msgstr "选定的单元格区域"

#: dist/toolbar/toolbar.js:962
#: dist/toolbar/toolbar.js:997
msgid "Entering text mode"
msgstr "正在进入文本模式"

#: dist/toolbar/toolbar.js:680
msgid "Text Language"
msgstr "文本语言"

#: dist/toolbar/toolbar.js:965
#: dist/toolbar/toolbar.js:1000
msgid "Selection Mode"
msgstr "选择模式"

#: dist/toolbar/toolbar.js:968
msgid "Choice of functions"
msgstr "函数选择"

#: dist/toolbar/toolbar.js:970
msgid "Average"
msgstr "平均值"

#: dist/toolbar/toolbar.js:971
msgid "CountA"
msgstr "计数 A"

#: dist/toolbar/toolbar.js:972
msgid "Count"
msgstr "计数"

#: dist/toolbar/toolbar.js:973
msgid "Maximum"
msgstr "最大值"

#: dist/toolbar/toolbar.js:974
msgid "Minimum"
msgstr "最小值"

#: dist/toolbar/toolbar.js:976
msgid "Selection count"
msgstr "选择计数"

#: dist/toolbar/toolbar.js:977
#: src/control/Control.CharacterMap.js:11
msgid "None"
msgstr "无"

#: dist/toolbar/toolbar.js:991
msgid "Number of Pages"
msgstr "页数"

#: dist/toolbar/toolbar.js:994
msgid "Word Counter"
msgstr "单词计数"

#: dist/toolbar/toolbar.js:1017
msgid "Number of Slides"
msgstr "幻灯片数"

#: dist/toolbar/toolbar.js:105
msgid "%n users"
msgstr "%n 位用户"

#: dist/toolbar/toolbar.js:106
msgid "1 user"
msgstr "1 位用户"

#: dist/toolbar/toolbar.js:107
msgid "0 users"
msgstr "0 位用户"

#: dist/toolbar/toolbar.js:1159
msgid "Document saved"
msgstr "文档已保存"

#: dist/toolbar/toolbar.js:1322
msgid "Style"
msgstr "样式"

#: dist/toolbar/toolbar.js:1341
msgid "Font"
msgstr "字体"

#: dist/toolbar/toolbar.js:1377
msgid "Previous slide"
msgstr "上一张幻灯片"

#: dist/toolbar/toolbar.js:1378
msgid "Next slide"
msgstr "下一张幻灯片"

#: dist/toolbar/toolbar.js:1431
msgid ""
"Conflict Undo/Redo with multiple users. Please use document repair to resolve"
msgstr "多个用户之间的撤销/重做发生了冲突。请使用文档恢复来解决冲突"

#: dist/toolbar/toolbar.js:1595
#: src/control/Control.DocumentRepair.js:87
msgid "You"
msgstr "您"

#: dist/toolbar/toolbar.js:1604
msgid "Readonly"
msgstr "只读"

#: src/control/Control.AlertDialog.js:28
msgid "The server encountered a %0 error while parsing the %1 command."
msgstr "服务器在处理 %1 命令时遇到了 %0 错误。"

#: src/control/Control.ContextMenu.js:135
msgid "Internal Cut"
msgstr "内部剪切"

#: src/control/Control.ContextMenu.js:138
msgid "Internal Copy"
msgstr "内部复制"

#: src/control/Control.ContextMenu.js:141
msgid "Internal Paste"
msgstr "内部粘贴"

#: src/control/Control.ContextMenu.js:163
msgid "Internal Paste Special"
msgstr "内部选择性粘贴"

#: src/control/Control.DocumentRepair.js:32
msgid "Repair Document"
msgstr "修复文档"

#: src/control/Control.DocumentRepair.js:40
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: src/control/Control.DocumentRepair.js:42
msgid "Index"
msgstr "索引"

#: src/control/Control.DocumentRepair.js:44
#: src/control/Control.Menubar.js:40
#: src/control/Control.Menubar.js:247
msgid "Comment"
msgstr "批注"

#: src/control/Control.DocumentRepair.js:46
msgid "User name"
msgstr "用户名"

#: src/control/Control.DocumentRepair.js:48
msgid "Timestamp"
msgstr "时间戳"

#: src/control/Control.DocumentRepair.js:52
msgid "Jump to state"
msgstr "跳转到状态"

#: src/control/Control.Menubar.js:21
msgid "Share..."
msgstr "分享..."

#: src/control/Control.Menubar.js:13
#: src/control/Control.Menubar.js:166
#: src/control/Control.Menubar.js:225
msgid "See revision history"
msgstr "查看修订历史"

#: src/control/Control.Menubar.js:14
#: src/control/Control.Menubar.js:167
#: src/control/Control.Menubar.js:226
msgid "Download as"
msgstr "下载为"

#: src/control/Control.Menubar.js:15
#: src/control/Control.Menubar.js:168
#: src/control/Control.Menubar.js:227
msgid "PDF Document (.pdf)"
msgstr "PDF 文档 (.pdf)"

#: src/control/Control.Menubar.js:16
msgid "ODF text document (.odt)"
msgstr "ODF 文本文档 (.odt)"

#: src/control/Control.Menubar.js:25
msgid "Word 2003 Document (.doc)"
msgstr "Word 2003 文档 (.doc)"

#: src/control/Control.Menubar.js:26
msgid "Word Document (.docx)"
msgstr "Word 文档 (.docx)"

#: src/control/Control.Menubar.js:27
msgid "Rich Text (.rtf)"
msgstr "富文本 (.rtf)"

#: js/toolbar.js:960
#: src/control/Control.Menubar.js:30
msgid "Sign document"
msgstr "签名文档"

#: dist/toolbar/toolbar.js:524
#: src/control/Control.Menubar.js:159
#: src/control/Control.Menubar.js:218
#: src/control/Control.Menubar.js:265
msgid "Close document"
msgstr "关闭文档"

#: src/control/Control.Menubar.js:21
msgid "Repair"
msgstr "修复"

#: src/control/Control.Menubar.js:69
#: src/control/Control.Menubar.js:264
#: src/control/Control.Menubar.js:341
msgid "Local Image..."
msgstr "本地图像…"

#: src/control/Control.Menubar.js:71
#: src/control/Control.Menubar.js:73
msgid "All"
msgstr "所有"

#: src/control/Control.Menubar.js:84
msgid "Text orientation"
msgstr "文字方向"

#: src/control/Control.Menubar.js:191
#: src/control/Control.Menubar.js:193
#: src/control/Control.Menubar.js:195
#: src/control/Control.Menubar.js:274
#: src/control/Control.Menubar.js:364
msgid "None (Do not check spelling)"
msgstr "无 (不检查拼写)"

#: src/control/Control.Menubar.js:156
#: src/control/Control.Menubar.js:215
#: src/control/Control.Menubar.js:262
msgid "Keyboard shortcuts"
msgstr "键盘快捷键"

#: src/control/Control.Menubar.js:157
#: src/control/Control.Menubar.js:216
#: src/control/Control.Menubar.js:263
msgid "About"
msgstr "关于"

#: src/control/Control.Menubar.js:227
#: src/control/Control.Menubar.js:306
#: src/control/Control.Menubar.js:400
#: src/map/Map.js:273
msgid "Last modification"
msgstr "最后修改"

#: src/control/Control.Menubar.js:169
msgid "ODF presentation (.odp)"
msgstr "ODF 演示文稿 (.odp)"

#: src/control/Control.Menubar.js:235
msgid "PowerPoint 2003 Presentation (.ppt)"
msgstr "PowerPoint 2003 演示文稿 (.ppt)"

#: src/control/Control.Menubar.js:236
msgid "PowerPoint Presentation (.pptx)"
msgstr "PowerPoint 演示文稿 (.pptx)"

#: src/control/Control.Menubar.js:228
msgid "ODF spreadsheet (.ods)"
msgstr "ODF 电子表格 (.ods)"

#: src/control/Control.Menubar.js:315
msgid "Excel 2003 Spreadsheet (.xls)"
msgstr "Excel 2003 电子表格 (.xls)"

#: src/control/Control.Menubar.js:316
msgid "Excel Spreadsheet (.xlsx)"
msgstr "Excel 电子表格 (.xlsx)"

#: src/control/Control.Menubar.js:178
msgid "Reset to Default Language"
msgstr "重置为默认语言"

#: src/control/Control.Menubar.js:457
msgid "Are you sure you want to delete this slide?"
msgstr "您确定要删除这张幻灯片吗？"

#: src/control/Control.Scroll.Annotation.js:9
msgid "Scroll up annotations"
msgstr "向上滚动注释"

#: src/control/Control.Scroll.Annotation.js:11
msgid "Scroll down annotations"
msgstr "向下滚动注释"

#: src/control/Control.Tabs.js:46
msgid "Insert sheet before this"
msgstr "在前面插入工作表"

#: src/control/Control.Tabs.js:47
msgid "Insert sheet after this"
msgstr "在后面插入工作表"

#: src/control/Control.Tabs.js:52
msgid "Are you sure you want to delete sheet, %sheet% ?"
msgstr "您确定要删除工作表 %sheet% 吗？"

#: src/control/Control.Tabs.js:65
msgid "Enter new sheet name"
msgstr "输入新的工作表名"

#: src/control/Signing.js:196
msgid "Please enter the PIN Code"
msgstr "请输入 PIN 码"

#: src/control/Signing.js:215
msgid "Error at login."
msgstr "登录时出错。"

#: src/control/Signing.js:228
msgid "Please scan the code"
msgstr "请扫码"

#: src/control/Signing.js:242
msgid "Couldn't get the QR code image."
msgstr "无法获取二维码图像。"

#: src/control/Signing.js:269
msgid "Error when trying to restore access to identity."
msgstr "尝试恢复身份权限时出错。"

#: src/control/Signing.js:156
#: src/control/Signing.js:229
msgid "PIN Code"
msgstr "密码"

#: src/control/Signing.js:276
msgid "Please enter the PIN code from the EMail or SMS"
msgstr "请输入电子邮件或 SMS 短信中的 PIN 码"

#: src/control/Signing.js:219
msgid "Login from email or mobile number"
msgstr "通过电子邮箱或手机号码登录"

#: src/control/Signing.js:325
msgid "Document uploaded."
msgstr "文档已上传。"

#: src/control/Signing.js:395
msgid "Select document type to upload"
msgstr "选择要上传的文档类型"

#: src/control/Signing.js:396
msgid "Type:"
msgstr "类型:"

#: src/control/Signing.js:362
msgid "Select identity:"
msgstr "选择身份:"

#: src/control/Signing.js:363
msgid "Login from mobile"
msgstr "通过手机登录"

#: src/control/Signing.js:364
msgid "Recover from email"
msgstr "通过电子邮箱恢复"

#: src/control/Signing.js:467
msgid "Not Signed"
msgstr "未签名"

#: src/control/Signing.js:574
msgid "This document is digitally signed and the signature is valid."
msgstr "此文档已经数字签名，且签名有效。"

#: src/control/Signing.js:471
msgid "Signed and validated"
msgstr "已签名并验证"

#: src/control/Signing.js:578
msgid "This document has an invalid signature."
msgstr "此文档的签名无效。"

#: src/control/Signing.js:475
msgid "Signature broken"
msgstr "签名损坏"

#: src/control/Signing.js:582
msgid "The signature was valid, but the document has been modified"
msgstr "签名有效，但文档已被修改"

#: src/control/Signing.js:479
msgid "Signed but document modified"
msgstr "已签名但文档已修改"

#: src/control/Signing.js:586
msgid "The signature is OK, but the certificate could not be validated."
msgstr "签名没有问题，但无法验证证书。"

#: src/control/Signing.js:483
msgid "Signed but not validated"
msgstr "已签名未验证"

#: src/control/Signing.js:590
msgid "The signature is OK, but the document is only partially signed"
msgstr "签名没有问题，但文档仅被部分签名"

#: src/control/Signing.js:487
msgid "Signed but not all files are signed"
msgstr "已签名但不是所有文件都有签名"

#: src/control/Ruler.js:95
msgid "Left Margin"
msgstr "左边距"

#: src/control/Ruler.js:96
msgid "Right Margin"
msgstr "右边距"

#: src/control/Toolbar.js:74
#: src/control/Toolbar.js:83
msgid "Downloading..."
msgstr "正在下载..."

#: src/control/Toolbar.js:95
#: src/map/Map.js:913
msgid "Saving..."
msgstr "正在保存..."

#: src/control/Toolbar.js:246
msgid "This version of %productName is powered by"
msgstr "当前版本 %productName 的提供者为"

#: src/core/Socket.js:47
msgid ""
"IE11 has reached its maximum number of connections. Please see this document "
"to increase this limit if needed: https://docs.microsoft.com/en-us/previous-"
"versions/windows/internet-explorer/ie-developer/general-info/ee330736(v=vs.85"
")#websocket-maximum-server-connections"
msgstr ""
"IE11 已超过了其最大连接数限制。若需要增加连接数限制，请参考这个文档: https://docs.microsoft.com/en-us"
"/previous-versions/windows/internet-explorer/ie-developer/general-"
"info/ee330736(v=vs.85)#websocket-maximum-server-connections"

#: src/core/Socket.js:30
msgid "Oops, there is a problem connecting to LibreOffice Online : "
msgstr "糟糕，连接到 LibreOffice Online 时出现了问题: "

#: src/core/Socket.js:186
msgid "Unsupported server version."
msgstr "不被支持的服务器版本。"

#: src/core/Socket.js:224
msgid "Session terminated by document owner"
msgstr "会话已被文档所有者终止"

#: src/core/Socket.js:261
msgid "Idle document - please click to reload and resume editing"
msgstr "文档已暂停，请单击以重新加载并继续编辑"

#: src/core/Socket.js:227
msgid "Server is shutting down for maintenance (auto-saving)"
msgstr "服务器将关闭以维护（自动保存中）"

#: src/core/Socket.js:272
msgid "Oops, there is a problem connecting the document"
msgstr "糟糕，连接到文件时出错"

#: src/core/Socket.js:230
msgid "Server is recycling and will be available shortly"
msgstr "服务器正在恢复，稍后即将可用"

#: src/core/Socket.js:306
msgid ""
"Document has changed in storage. Loading the new document. Your version is "
"available as revision."
msgstr "文档已在服务器上被更改。正在加载新的文件，您编辑将作为更改历史保存。"

#: src/core/Socket.js:320
msgid ""
"Restoring older revision. Any unsaved changes will be available in version "
"history"
msgstr "恢复老版本。任何未保存的更改可在版本历史中查看"

#: src/core/Socket.js:442
msgid ""
"Document has been changed in storage. What would you like to do with your "
"unsaved changes?"
msgstr "文档已在存储位置被更改。对于您尚未保存更改的文档，您打算怎么做？"

#: src/core/Socket.js:447
msgid "Discard"
msgstr "丢弃"

#: src/core/Socket.js:452
msgid "Overwrite"
msgstr "覆盖"

#: src/core/Socket.js:457
msgid "Save to new file"
msgstr "保存为新文档"

#: src/core/Socket.js:342
msgid "Document requires password to view."
msgstr "文档需要密码才能查看。"

#: src/core/Socket.js:345
msgid "Document requires password to modify."
msgstr "文档需要密码才能修改。"

#: src/core/Socket.js:347
msgid "Hit Cancel to open in view-only mode."
msgstr "点击“取消”在只读模式下打开。"

#: src/core/Socket.js:351
msgid "Wrong password provided. Please try again."
msgstr "密码错误。请重试。"

#: src/core/Socket.js:414
msgid "Connecting..."
msgstr "正在连接..."

#: src/core/Socket.js:535
msgid ""
"Well, this is embarrassing, we cannot connect to your document. Please try "
"again."
msgstr "很抱歉，无法连接到您的文档。请重试。"

#: dist/errormessages.js:1
msgid ""
"No disk space left on server, please contact the server administrator to "
"continue."
msgstr "服务器磁盘空间不足，请联系服务器管理员。"

#: dist/errormessages.js:2
msgid ""
"The host URL is empty. The loolwsd server is probably misconfigured, please "
"contact the administrator."
msgstr "主机URL为空。loolwsd服务器的配置可能不正确，请联系管理员。"

#: dist/errormessages.js:3
msgid ""
"This is an unsupported version of {productname}. To avoid the impression "
"that it is suitable for deployment in enterprises, this message appears when "
"more than {docs} documents or {connections} connections are in use "
"concurrently"
msgstr ""
"这是 {productname} 不受支持的版本。为了避免让人觉得它适合在企业中部署，当同时使用超过 {docs} 个文档或超过 "
"{connections} 个连接时，就会出现这个消息"

#: dist/errormessages.js:4
msgid "More information and support"
msgstr "更多信息和支持"

#: dist/errormessages.js:4
msgid ""
"This service is limited to %0 documents, and %1 connections total by the "
"admin. This limit has been reached. Please try again later."
msgstr "本服务经管理员限制为 %0 份文档、%1 个连接。目前已经到达上限，请稍后重试。"

#: dist/errormessages.js:5
msgid ""
"Service is unavailable. Please try again later and report to your "
"administrator if the issue persists."
msgstr "服务无法使用，请稍后重试，若问题持续存在请反馈给您的管理员。"

#: dist/errormessages.js:6
msgid ""
"Unauthorized WOPI host. Please try again later and report to your "
"administrator if the issue persists."
msgstr "未授权的WOPI主机。请稍后重试，若问题持续存在请反馈给您的管理员。"

#: dist/errormessages.js:8
msgid "Wrong or missing WOPISrc parameter, please contact support."
msgstr "错误或缺少WOPISrc参数，请联系支持。"

#: dist/errormessages.js:8
msgid ""
"Your session will expire in %time. Please save your work and refresh the "
"session (or webpage) to continue."
msgstr "您的会话将在 %time 内过期，请保存您的工作并刷新会话（或页面）来继续。"

#: dist/errormessages.js:9
msgid ""
"Your session has been expired. Further changes to document might not be "
"saved. Please refresh the session (or webpage) to continue."
msgstr "您的会话已过期，文档后续变更可能无法保存，请刷新会话（或页面）来继续。"

#: dist/errormessages.js:10
msgid ""
"Failed to load the document. Please ensure the file type is supported and "
"not corrupted, and try again."
msgstr "无法载入文件，请确认文件类型正确且文件并未受损，请重试。"

#: dist/errormessages.js:13
msgid ""
"Failed to read document from storage. Please contact your storage server "
"(%storageserver) administrator."
msgstr "从存储位置读取文件错误。请联系存储服务器 (%storageserver) 的管理员。"

#: dist/errormessages.js:14
msgid ""
"Save failed due to no disk space left on storage server. Document will now "
"be read-only. Please contact the server (%storageserver) administrator to "
"continue editing."
msgstr "存储服务器上的磁盘空间不足，保存失败。文档现将是只读模式。要继续编辑，请联系服务器(%storageserver) 管理员。"

#: dist/errormessages.js:15
msgid "Document cannot be saved due to expired or invalid access token."
msgstr "无法保存文件，访问令牌失效或无效。"

#: dist/errormessages.js:16
msgid ""
"Document cannot be saved. Check your permissions or contact the storage "
"server administrator."
msgstr "文档无法保存，请检查权限设置，或联系存储服务器管理员。"

#: src/layer/marker/Annotation.js:156
msgid "Accept change"
msgstr "接受更改"

#: src/layer/marker/Annotation.js:161
msgid "Reject change"
msgstr "拒绝更改"

#: src/layer/marker/Annotation.js:169
msgid "Open menu"
msgstr "打开菜单"

#: unocommands.js:18
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: src/layer/tile/TileLayer.js:182
msgid "Modify"
msgstr "修改"

#: src/layer/tile/TileLayer.js:194
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: src/map/Map.js:122
msgid "Initializing..."
msgstr "正在初始化..."

#: src/map/Map.js:794
msgid "Inactive document - please click to resume editing"
msgstr "文档已暂停，单击以继续编辑"

#: src/map/Map.js:916
msgid "Loading..."
msgstr "正在载入..."

#: src/map/handler/Map.FileInserter.js:54
msgid "Uploading..."
msgstr "正在上传..."

#: src/map/handler/Map.WOPI.js:97
msgid "Creating new file from template..."
msgstr "从模版创建新文件..."

#: src/map/handler/Map.WOPI.js:250
msgid "Creating copy..."
msgstr "正在创建副本…"
